有無巴打玩 stereo photography?

最近影貓覺得影完同實際畫象感覺始終唔同
無左立體感
所以搵左下 stereo photography既資料
原來 stereo photography出過既 camera都唔好夠賣做唔住
我諗如果真係要紀錄一個畫面更有真實感覺，立體感好緊要，特別係影近而又形狀多detail既野更明顯
將來vr變得更普及，睇stereo photo或 video會更方便，所以想打探下你地點玩

Btw如果部手機夠寬，一左一右 camera已經拍到 stereo不過好似未有廠做

諗落手機都唔一定駛寬身，鏡頭一上一下都ok，有人左右眼距離效果就明顯